雲加暗示大肆增兵：一月我會好忙

阿仙奴領隊雲加表示，他希望在一月引入能增強球隊實力的球員，但他認為這是艱巨的任務。

阿仙奴本季成績不佳，雲加也相信與球員實力有關，因此一向謹慎的他決定在一月收購球員。不過教授認為真正有質素的球員很難買到，而能夠買到的球員不一定能提升球隊實力。

雲加接受採訪時說：「沒錯，一月我將很忙，我不會透露心儀球員的名字，你們媒體自己有辦法找到答案。我們有打入歐聯的實力，但我們也很希望增強實力，不過你很難在能夠購買的球員中，找到能提升我們實力的球員。沒錯，你希望找到能即買即用的球員，這就是困難的地方。雲佩斯雖然已經29歲，但曼聯花了2400萬鎊簽下他。」

又險簽一隊

今季成績真係差咩？

忙住點留奧燒同山神

雲爺爺要突然歐聯

笑撚死

利申 犽

險簽名單又多幾個

賣人梗係忙

反雲又7左

佢老母仲忙

篇新聞幾多年前